{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-04-07",
        "domain": "레포츠",
        "title": "갯골캠핑장"
    },
    "text": "ケッコルキャンプ場 (갯골캠핑장)\\n\n京畿道始興市月串洞520-240\\n\nケッコルキャンプ場は京畿道始興市に位置している。 始興市庁を基点に長峴交差点と上谷交差点を経れば到着するが、所要時間は10分程度だ。 都心にいるが、キャンプ場に入ると森の中に入ってきたような錯覚がする。 ここはグランピング2面、キャンプ場40面を備えている。 大人を収容するために用意したグランピング客室は冷暖房機のみ備えているため、炊事道具など必要な物品は直接持って来なければならない。 キャンプ用品がなければ管理所で借りればいい。 キャンプ場は40面があり、電気の使用は可能だが火鉢の使用は許可しない。 午前9時から午後9時までオープンする売店では、食品や飲み物などを販売している。 現金は受け取らず、カードだけで決済が可能だ。 子供のための遊び場などの付帯施設もある。 '''自治体'''で「委託」方法で運営しています。 '''カーキャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「森、都心」があり、「委託」方式で運営しています。 '''子供の遊び施設'''をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "ケッコルキャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道始興市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の施設は何を備えていますか？",
            "answer": "グランピング2面、キャンプ場40面を備えています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前9時から午後9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の売店では何が販売されていますか？",
            "answer": "食品や飲み物などが販売されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での支払いはどのように行われますか？",
            "answer": "現金は受け取らず、カードのみで決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での電気の使用について教えてください。",
            "answer": "電気の使用は可能ですが、火鉢の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にある自然環境は何ですか？",
            "answer": "森と都心があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の運営方法は何ですか？",
            "answer": "自治体で「委託」方法で運営されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が子供のために利用できますか？",
            "answer": "子供のための遊び場などの付帯施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 289
    }
}